{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69898&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용유도서해캠핑장"
    },
    "text": "仁川永宗島に位置するキャンプ場です。 ここは王山海水浴場と乙王里海水浴場、仙女岩などの周辺スポットがあり、観光客に人気があります。防疫のため、防疫実施時、手指消毒剤の備え、スタッフのマスク着用が告知されました。 入室は4時からで、退室は翌日の2時です。無料Wi-Fiが完備され、禁煙の客室でゆったりとくつろぐことができます。駐車場もあり、バーベキューを楽しめる炭とグリルのレンタルも可能です。ただし、バーベキューのご利用は時間制限があり、最大人数を超えると入室できません。注意事項として、すべての客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理ができず、ペットと未成年者の入室は制限されます。火薬や爆竹は使用できず、ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の場所はどこですか？",
            "answer": "仁川永宗島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなスポットがありますか？",
            "answer": "王山海水浴場と乙王里海水浴場、仙女岩などがあります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は実施されていますか？",
            "answer": "はい、手指消毒剤の備えとスタッフのマスク着用が行われています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時からで、退室は翌日の2時です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルのレンタルも可能です。ただし、時間制限があり、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙の客室でございます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "どのような飲食物を調理することができますか？",
            "answer": "すべての客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限されております。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨てていただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 390
    }
}